毒撚拍唔到拖既原因

其實樣衰 有冇錢 同埋身高 都唔係最大問題 因為樣衰睇慣係會覺得冇咁樣衰 有冇錢識耐左都會知
死因係性格 有一樣野 毒撚成日都會做既係 錯都要繼續兜 認左佢咪算囉 愈兜愈兜 搞到成件事好反智
仲有 讀engine 同it 九成 毒撚 講野窒下窒下 好似諗緊句子點重組

Me

錯都要繼續兜 認左佢咪算囉 愈兜愈兜 搞到成件事好反智

同意到極點

有啲it 人好smart
但果啲通常係英文好 成日學新嘢type

毒唔毒 on9 or not
我覺得有樣睇

d毒撚自卑心好重嫁 唔好咁話人啦

gay

有啲根本佢地on9到出晒腸
都仲要扮唔知自己錯乜 呃自己 繼續嘈
自撚卑到呢

啲內心強大有自信男人 認少少錯反而無所謂

見唔見到個分別啊垃圾
所以我飛左你啊

會認錯喎

但係你矮

眼角太高

同意
所以我話係九成咁
其餘真係清泉

你弱智架咩，樣衰一睇就知，傾都唔智同你傾啦，有冇錢咪又係一開波就知，除非你扮野呃晒全世界

基本表達(眼神同言語)都好有問題
有樓都冇用 成個痴漢咁
例如...之前有巴打post過段片關於speed dating 有條友眼神又怪講嘢又怪

對唔住囉

咁係你識d 女係咁 唔可以以偏概全

毒撚先正

有樓 但毒撚咁款 真係寧願孤獨一世 人愈大 先發現咁多人唔正常

駁唔到

講野正常就可以接受
窒下窒下o個d 就好似用緊window 98 hag 機狀態

sorry lor

我都唔想

改改佢 好嗎？

女：你平時有咩興趣
我：打機

之後就FD zone

真心唔覺得打機係毒 好多女都有打 我都有打lfd2同 lol
可能條女太膚淺 又可能你講野出問題

以前打機畀人印象係毒喺屋企冇社交唔出街
依家除咗lol 打機都用電話啦
而且男女都會玩 其實個標籤冇以前咁負面

都係唔識同人相處law.
毒撚最需要唔係愛情, 係朋友.
當你識同唔同背境既人做朋友, 再去學溝女就易好多.

未識個有囡鐘意打機，有既通常有仔
可能我識得囡少

Exact7ly 但要做到第一步都有相當既難度

讀乜都有毒撚架啦

屌你老母
利申 個9成

係唔係話緊隔離post個樓主

我做緊engine 中文說話5** 但係feel到自己自從做engine開始就出現詞不達意同口吃嘅現象

係咪接觸人少？ engine 就算講野唔窒 個人都好奇怪

爭氣啦
其實最大問題唔係唔擅長講野
係你地成日都咁自卑，寧願選擇唔講野 點溝通啊被動到咁

出來食個飯lorrrrrrrrr～

我會慢慢等佢講 好撚趕時間咩你
btw 我愛輻射毒撚!!

其實最根本問題係無社交生活
自然無同人溝通技巧
自然唔知最近有咩玩 無活題同女仔傾
雖然唔少毒撚都識好多野 但一開始最簡單易熟梗係講d on9 野 去邊玩 去邊度食果d

不能認同更多
點都唔會認自己有錯

讀maths嘅人，呢個現象尤其明顯
Year 4 會發現自己讀寫聽說都差咗

細班人都唔係問題
但係一大班人 講d野又唔係你個範就成日輕機

冇錢先係最大問題

識好少math 人 所以唔清楚

我會選擇唔講

錢可以搵 但咁既性格會散播全身 好似有病 仲要醫唔到

推多d毒撚入黎睇

屌，n展jj表示讀完u 出黎講野1999左，成撚日俾人話up 乜9，最後都乾脆唔講野 惡性循環，我都想擴充社交生活，一唔講野啲技巧退撚曬步

btw 識個好似上面講個啲on9 當有趣既人都有女，仆街公平咩

唔好再講喇，
我知我毒，
我會改架喇~sor 9 ry 囉！

屌你而家毒撚得罪你咩

申利：全中

毒撚入多啲呢啲post改善吓自己先

識幾個身邊有高質女友既
個男都超有風度
爽朗溝通能力好 有錯會認 有膊頭
戴眼鏡都完全無毒feel 學嘢啦
人地唔靚仔都有索女友

無錢又毒又認錯好似攞你命咁款
自撚卑話人當你狗 唔好出去害女仔
唔好識女仔 你唔配

靚仔/爽朗男輕輕一句sorry已經收貨
毒撚攞埋老母出來都未滿意

it毒撚留個名先

唔好咁多廢話啦，咪又係睇樣，爽朗同樣直接掛鉤，性格大把人有風度多野講啦

做咩咁講我

鍾意左公司一個大我幾年eng個邊既同事..
比佢fd zone左

我正常樣會打扮做hr

見到你唔識講野，咁撚柒悶，已經唔會同你講野

佢自稱唔上高登連登
你chartered左未？

hr 溝eng仔

可以笑的話 不會哭

錯左我會諗wor 重會改

屌啫係你唔係男神啦
頭先認真左嚇撚死我

Ff 下好喇